中聯辦話反送中係完全由外國勢力策劃

Trump點睇

中聯辦可問振英攞證據

外國 = 香港
中聯辦政治不正確

中共、中聯辦、港共全部一早比外國勢力入侵左
睇護藉就知

林鄭聯同外國勢力發起顏色革命！

外國勢力=中國
冇中國就冇今次嘅運動

5000 萬資金 黑勢力

習近平家譜.jpg